解放軍3名曾參與國慶閱兵機師墜機身亡

解放軍3名機師在訓練期間墜機身亡，全部曾參與國慶閱兵。根據內地傳媒報道，解放軍本月11日在河南新野進行飛行訓練時，飛機出現故障，機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機，33歲機師和機上2人都身亡。3人在意外前個多星期的十一國慶閱兵，參加了組成「70」圖案的飛行表演。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

因為果次閱兵fail左 所以被……

哦

孔明再出手

可能係閱兵期間密謀作反失敗，今日乘機擊落

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

下世要做唔好做解放軍啦
比中國當你condom啊陰公

點打美軍

小鳳姐出場

大陸空軍真係亞洲最差

似係

曬左幾百萬資源

中國唔係強在揸飛機

強在打飛機

有Fail 咩？

有

支那百閪

空軍渣飛機果陣死，都算係馬革裹屍
死得其所

咁劉警務處長幾時死？

以失事事件量計數一數二多

下世唔好做解放軍啦

犧牲自己 保護村民
又可以白事當紅事做

廢

有冇片 想睇

天妒英才
咁就少咗3個摺被高手

個零件飛左落黎 要爬文

肯定係有事要滅口

炒山就炒山啦
扮避民居

白事當紅事辦

死唔夠

嗚 有少少慘，希望有來生做下其他國家既人感受下快樂

3人在意外前個多星期的十一國慶閱兵，參加了組成「70」圖案的飛行表演。

睇嚟共狗過唔到70週年

為避民居撞山 呢個理由好似好耐以前聽到而家
根本就係冇逃生裝置

狂賀

唔講唔記得

救左成村人 人嚟 奏國歌

可能係洩露國家機密,已被處決.
個機密就係飛機係識掟物件落嚟襲擊鎖定人物.

美軍：General 今次有活靶

又死左幾件精英

來生不做中國人

咁唔係應該殺工程師咩

聽聞好似mayday都聽唔明
重刷啦

得三名太少喇！幾時至死得晒8000萬共產黨員？

強在摺被
講笑 佢陸軍係吹到幾勁 但打仗依家唔用陸軍做主啦

機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機

或者偷工減料整壞咗

一係技術差both唔到 一係冇逃生裝置自己揀

btw就算佢死唔去都仆得街啦 架戰機錢還成世都還唔掂

死得好

道門飛落街 哈哈

熱烈地彈琴熱烈地唱

驚撞到市民所以選擇自己撞山 以事論事嘅話

呢幾個機師偉大過香港班狗多多聲

721有炮都掉頭走 屌你老母

喪事當喜事辦 耶 贏晒

作到好偉大但咁話明失控

都叫咗你返去摺被㗎啦 又唔聽

agger

摺被定勝負

佢地就好，終於唔洗做中間人

曾參與國慶閱兵
即係暗示支共過唔到70

1399999961-3

其實連摺被都造假

求片

如果炒落村民到
就會話電光火石，別無選擇
已將傷害減至最低

傘都跳唔到咁橙

點樣可以一次炒三架

摺被大賽屌打美軍

自膠

支共識撚打仗咩 殺自己人就叻

天有眼

點失敗咗？無睇

大陸次次有飛機師死都係為左保護人民
或者係機師問題 永遠都唔會係飛機或者係指揮問題

Burn In Hell

天滅中共

好彩係訓練 訓練唔計

戰機冇eject

我唔信，呢個係解放軍唯一專長真的假不了

後果自負

冇時間彈出？？

被墜機

一睇到標題真係笑左出聲

慘啦，又無咗幾架機

咁小氣㗎
明明都冇人睇
而家全世界都知道曬

3個人一隻機.....

中國係要美化成件事屌佢老母
乜撚野機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機
冇check清楚就冇check清楚啦

現眼報

果3個知道得太多了

毛主席親自接見

內文都唔洗睇正評左先

證明解放軍幾勁幾有膽色 閱下兵閱到命都無埋 又贏

同志們辛苦了

出師未捷身先死，

故障

點同美軍打

機師為了村民安全並無降落在山上

次次都係呢個原因

有請小凰姐

幾時到劉sir?

知道得太多

你又知佢哋係精英？
精英就唔會撞山啦！

解脫了

模型黎咋

機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機

又吹做國家英雄，我諗無乜山上會夠地方你降落呀

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

掉咗零件?

反而台灣投放勁多資源落空軍戰機又先進過中國多多聲
機都起唔到點掩護運兵船變晒海上經驗包

點解唔彈射出去？

有篇中共內容農場嘅越描越黑文
Google “科學闢謠——國慶閱兵的受閱飛機沒有零件掉落” 就有
睇完得啖笑

國外全都係保住機師而放棄飛機,中國從來都係重視死物多於人命

国家又無左一批珍貴資源

唔係你班機師啊 中国人命唔撚值錢架傻閪

3/1400000000

鎮壓市民點解唔係陸軍做主

下下自殺式炸彈撞機
如果唔係冇得打

講緊打美軍

機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機

好撚勇呀，技術唔夠，柒左就柒左啦，唔認

人地練緊自殺式襲擊

你地識條鐵咩

一切都是命

支那狗有黨，怕咩死呀

報應

獅鳥

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

你還有黨

天譴

肯定唔止，部機都可以成億，之前睇新聞講過一個受過訓既專業機師條命貴過部機，唔係因為大愛，係因為訓練用既錢仲多

係咪啲伙記唔小心將張被周圍掉呀？

渣架

唔降落定降落唔到啊

明明架機自爆
就英雄化機師

屌打美軍
#曲

想知點Fail
治癒link pls

關唔關呢單野事 ?

RIP

#167

死得少

片:

支那網，自己決定入唔入

0:02

成舊野甩出來

又係殲轟7?

Thank you

天罰

點武統台灣？

點睇都唔似係航拍機啦

中國的會…

每次都係要避開平民rip

飛機都抄點玩核武

台灣空軍啲戰機有十幾廿年冇昇級，暫時戰機科技+數量落後緊俾支共（支共有隱型殲20+俄羅斯Su-35s+Su30+Su27 +大量複製殲11,殲15,殲16…）不過台灣最近昇級舊F-16V+買新F-16V+昇級經國號。相信會收窄差距。不過台灣强在訓練+後勤接近美國+北約空軍水準（有台灣機師長期駐紮在美國與美軍機師一齊訓練）

另外支共喺亞洲空軍排名未算最差…印度空軍應該排最差…岀名叫寡婦製造者

就算機師係衰on9，或者被老某都當英雄咁捧
唔係點洗你班友腦呀

維尼係咪有死亡筆記？

解放軍都仲識保護人民

香港黑警仲衰過解放軍

好偉大,犧牲小我

明，美帝丫麻

飛行棺材

I can fly one day

航拍機邊有咁快

哈哈哈哈哈哈哈

It's a bird!

解放軍都係摺被算啦

689 ：飛機為國家殺人

個d日子航拍機無可能起到飛

當然 閱兵一定禁飛

信果個都on9啦上面軍機要飛仲點可能有航拍

屍體襲擊

我相信 維尼就係奇拿
戰機意外跌零件 令國家蒙羞 而且段片通咗天
點兜都兜唔到 所以維尼要處罰呢啲人

佢作為領導人 要得到空軍成員個人資料唔難
個3個人係俾佢寫落死亡筆記而死
墜機前，機師有可能已經死於心藏痳痺

咁樣黎提升經驗值
但係個人死撚咗

只會示範一次

咁唔太正確，正確係重視名譽多過人命，如果機師逃生=事後機師有機會瀬機體問題或諸多原因，有機會比人笑中國人材渣，相反如果機師同機體出事後但成功降落=機體問題嘅活生生認証，又會比人笑，中國諗到最好方案係設法人機共亡，死無對證，事後為佢加啲理由，例如保護人民安全起見，寧願自毀都唔想人民受傷令成件事美好化，都唔想認人或機嘅問題，符合國情，好懷疑中國嘅軍機係無任何逃生工具或器材

成日掛住摺被，出事啦

次次都喺為救平民先撞山，可唔可以專業啲，認真撞一次山

俾市民用石頭掟中?

近呢個世紀解放軍有冇打過杖？

飛機飛行係有里數，正常黎講一個飛機師既領值比起飛機大好多，中國咁多軍機出事歸根究底還是用d 垃圾複製機起飛，去到半空立即解體彈都彈唔切走唔到，之後就開始美化自爆

一架戰機可以坐三個人？

可惜中國唔係一個重視人材嘅國家，佢哋無咁聰明，一個只有小學學歷嘅人都可以做主席就可以明白了，仲有文革，64可以隨便死咁多知識分子，佢哋係唔在乎嘅，起佢地眼中，我地有十四億人，求其再搵一批傻仔操到叫識揸就算，人材？不了，佢哋係求量產，山寨才是王道，用到就得，QC呢樣野中國唔存在，人，事，物一樣

起中國有三人戰機有咩出奇，可能四坐都有，中國四卡手機都有啦，全球仲用緊雙卡咋

機師為了村民安全並無降落在山上
好偉大呀

只可練習一次